重新出發$120上500

2串三
日本細2.5/3
南韓大

南韓✅
日本✅

二串三
摩洛哥+0/0.5
丹麥+0/0.5
三串三
芬蘭細2.5
瑞典細2.5
愛爾蘭細2.5

齊羊

蚊仔注先調整心態

同路

芬蘭✅
摩洛哥❎
丹麥✅
瑞典❎
愛爾蘭✅

二串一
柏利 主
查比高細

芬蘭✅
摩洛哥❌
丹麥✅
瑞典❌
愛爾蘭✅
柏利 ✅
查比高✅

芬蘭✅
摩洛哥❌
丹麥✅
瑞典❌
愛爾蘭✅
柏利 ❌
查比高❌

南韓✅
日本✅
芬蘭✅
摩洛哥❌
丹麥✅
瑞典❌
愛爾蘭✅
柏利 ❌
查比高❌

小保加 主
西布朗 主

南韓✅
日本✅
芬蘭✅
摩洛哥❌
丹麥✅
瑞典❌
愛爾蘭✅
柏利 ❌
查比高❌
小保加 ✅
西布朗✅

北海道 2.5大
松鼠 細
Fc橫濱 細

想🐷都難

南韓✅
日本✅
芬蘭✅
摩洛哥❌
丹麥✅
瑞典❌
愛爾蘭✅
柏利 ❌
查比高❌
小保加 ✅
西布朗✅
北海道 ✅
松鼠 ✅
Fc橫濱✅